【難忍苛索】夢中屢被硬上 狠婦食物中落殺蟲藥圖令夫不舉

【難忍苛索】夢中屢被硬上 狠婦食物中落殺蟲藥圖令夫不舉

2017-03-06 03:52:42 HKT

美國內華達州一名女子聲稱不堪丈夫性需索，在對方的食物和飲品中加入殺蟲藥。

49歲的赫明（Andrea Heming）聲稱在夢中屢遭丈夫拉爾夫（Ralph）強逼行房，兩年前承認在丈夫的麥片、能量食品和忌廉中加入可以殺曱甴的硼酸，令他每天肚瀉和流鼻血，持續半年。赫明說毒藥劑量不致命，卻足以導致不舉。

赫明獲准保釋等候判刑，但在出庭前一晚她棄保潛逃，警方懷疑她目前身在墨西哥。

拉爾夫對赫明走脫表示驚訝，指赫明過往曾有異常行為，任空姐時因不滿一名乘客無禮，在她的飲品中加入鎮靜劑。

赫明一旦被捕，將面臨15年監禁。

好恐怖

男人定女人 ?